其實KFC有無辣雞胸賣？

從來未試過成功買到，有無人成功過？

好似冇賣雞胸好耐？

有時會答我無雞胸賣，有時會話有跟住話賣晒。。。

好似已經冇賣好多年啦wor得雞上同下脾only?

但真係奇怪，點解淨係賣上下脾呢

嫩口d囉

有時雞胸嚡起上嚟…

細個以為好大舊上髀好開心 咬落去胸黎既屌你老味 屈鳩我食胸 乜以前餐牌有胸架咩 細個無印象